一人一個 潛在的違例泊車黑點

蘋果報過紀律部隊宿舍油美苑附近的警員違例泊車問題嚴重
大家有無貨一齊諗諗

建設美好香港